去咗間好古怪既酒樓

到底揀洗手間掛畫既準則係咩

淨係大隻佬都話代表都男廁，但擺四幅大波妹係洗手盤旁邊又咩意思

仲有一張相框都射碎埋

門面只係一普通常酒樓，深水埗人係唔係習以為常

連酒樓叫人唔好亂咁屙尿屙屎都識放啲J圖出嚟
而家連登啲伸手黨重衰過佢哋

係咪長沙灣龍堡

係

俾啲提示你，內藏機關

D相有無20年以上

搵到其中一張原圖

幾正

城城都唔差

射碎

示範下，係唔係吉下啲腹肌有暗門打開

唔怪得咁熟口面
幾年前我都去過
仲有本好多年歷史黃曬巢曬嘅咸書喺出門洗手盤當眼位置
女廁

出面係唔係好多阿伯阿叔飲茶

大波妹令你扯旗，應該就彌補你唔行前造成既距離。
大隻佬應該比基佬用…

女廁點解釋呢個現象

好多一家大細

女廁門口都有大波妹相